聽日約左女神去荃灣，有咩好做/食

聽日約左女神去荃灣，有咩好做/食

諗住中午開始掃街(食小食) 之後做咩好

二手薯條

冇野做架啦, 返屋企啦

打保齡球
去機鋪
睇戲
食就一品雞煲啦，無得輸
掃街咪路徳圍

食囡/做愛

晚飯除左一品雞煲仲有無其他建議

荷里活時鐘酒店

做愛
食佢隻鮑

有無d高質d既回覆

行曬所有有天橋接駁既商場，條女鐘意shopping就唔洗再諗其他活動

卓明樓

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

食黑鮑

荃豐掃街正😎

路德圍車仔麵 讚下呀姐就有奶茶送